有冇人開始信陳雲會皇天擊殺？

呀豬呀狗死咗又關陳雲事

國屍好準